
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Bruxelles fait de la production en ville son ADN futur en inscrivant clairement cet objectif dans les documents d ' urbanisme et en incitant les différents acteurs économiques à contribuer à l ' émergence de quartiers productifs mixtes et contemporains .
Entity Name (Type) :: Bruxelles (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Bruxelles fait de la production en ville son ADN futur en inscrivant clairement cet objectif dans les documents d ' urbanisme et en incitant les différents acteurs économiques à contribuer à l ' émergence de quartiers productifs mixtes et contemporains .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Bruxelles fait de la production en ville son ADN futur en inscrivant clairement cet objectif dans les documents d ' urbanisme et en incitant les différents acteurs économiques à contribuer à l ' émergence de quartiers productifs mixtes et contemporains .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Bruxelles fait de la production en ville son ADN futur en inscrivant clairement cet objectif dans les documents d ' urbanisme et en incitant les différents acteurs économiques à contribuer à l ' émergence de quartiers productifs mixtes et contemporains .
No features found.

